[重要]記得唔好亂講撤+拎番D物資走

前線係唔會亂撤嫁
同盔同3200都係重要物資 用完請拎番屋企

各位 光復香港

光復香港

push

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推

自己執生，d畜生而家攞正牌打人同開槍，唔好令自己受無謂嘅傷害。

幫手推呀